房協斥2,000萬裝W形喉

房協斥2,000萬裝W形喉

■莫太的祖堯邨單位廁所改裝W形喉管，洗澡時可為喉管注水，避免病毒散播。

【本報訊】武漢肺炎持續， 大廈喉。。。。。。。

相關新聞：地盤、食肆、復業處所 職員均須驗毒 檢測爆滿 放假頻撲為返工

莫太一家四口在荔景祖堯邨住了四年，她指過往沒有為U形管注水，惟自去年青衣長康邨發生懷疑單位廁所喉管播毒事件，她即開始每周為廁所U形喉管注入清水或漂白水，惟有時會忘記注水。房協去年底為其單位洗手間的U形管改裝為W形管後，她便毋須再擔心忘記注水問題。

升降機加感應器 隔空㩒𨋢

房協指祖堯邨洗手間分為淋浴間和地台，分別接駁兩條U形水管，其中接駁地台的U形管，若住戶不是經常洗地，喉管有可能乾涸，需要定期注水。

新安裝的W形聚水器取代兩個U形管，只要住戶洗澡，即能同時為淋浴間和地台喉管注水。W形管亦可連接洗手盆和鋅盆，每當居民用水，水就能自動流向地台的W形管，確保聚水器長期有水。

房協指，首階段為健康村一期和祖堯。。。。。。

另外，為減少居民觸摸公用設施，。。。。。。。

會唔會好易塞？

2000萬大判食1900萬
100萬二判搞掂

然後話唔夠錢追加3000萬
但係都係食曬 做舊屎出黎

最後扮調查但冇人要負責
再用多5000萬監察還原再安裝

前前後後起碼億幾同三五七年

咁既喉會唔會好易穿或裂？

房協食自己喎
房委會先可以無限追加

cctoy係呢個質素